如果對方用水法師時，己方可唔可以出火法。

雖然水剋火，但火法高攻。

屌開錯台，講緊吞食天地